(成件事好L奇怪) 究竟吳妖係咪替死鬼?

邊撚個吳妖

我都想問

吳妖係邊個，無人識喎

咪陰謀論

吳要

咪支聯辦
何君堯只係共產黨代理人
簡稱港奸

何妖

推呀
侵侵已經提晒水架啦

佢係唔係受害者我唔撚知，我淨係知而家好撚開心

大家尋日都好開心
依家係討論緊727 既TARGET

已經唔係鄉黑咁簡單